是日靚午餐 法式芝士煮美國雞柳意粉

唔係今日影嘅？

如果你輕輕焗一焗或者攞火槍燒燒個面應該會吸引啲
純粹個人意見你可以繼續你既經營方式同煮法

我都覺得有啲相唔係當日

有次我都坐出面，但唔見有人食果個餐

移形換影

一陣去食

下星期menu

有TACO

G,H好似好正

扣人工啦
人地重貼得快過你

中立非受薪

原來星期六有焦糖火燉蛋送

食左

老細梗係唔係受薪

巴打你好靚仔呀

差唔多個個星期六都係到

係,我係幾靚仔